仲坐喺PP做乜鳩？咁樣叫抗爭？

咪撚同我講要休息 食飽就出返去咪坐喺到禁電話
從來抗爭都唔應該係舒服有冷氣歎
咁搞法左膠絕食都有用過你地
同我出返哂去